你班打靶卵抗疫時期周圍走 要全香港幫你地埋單

唔係淨係講湖北果班
去日本
去埃及
全撚部都係

成班死仆街
最好全部死曬佢算數

sorry

公主號包機救完佢,
原來等佢下個月順利繼續去旅行